‎[I/A] 第七史詩 Epic Seven (98）大家準備好星期四觀賞海狗上岸未？

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新人留名

lm

lm先

- -新角又係法師on99

個事前預約你點拎 個電話都唔啱

異色瞳0抗拒力，抽到有為止

新手留名

留名
大家聽日一齊中新角
屌你老母E7!!!!!!!!!!!

暗貓留名

今晚2點，唔洗聽日

會唔會係佢打錯

新手almost

LM

留名睇延期

點解我隻水奶好似過度活躍 但係水桶又好似性冷感

新手買ac推薦會唔會加埋dz入去

個po 仲係dizzy pickup 下次用template 開啦

2點我應該熟睡中

垃圾game hea咗成個月剩係加隻新角

仲有1個鐘

暫時輸緊400分，筱巴同nemarjj巴 mokai巴係時候出手

Show Blocked User - 藍b

咩料

幾期待ep2

扑定先

唔知會唔會下星期出, 定係要再等多個禮拜

我中先！

30抽睇下中唔中

最多抽40下
無就算

1抽睇下中唔中

在下 藍b 入室大弟子 南b

抽撚爆佢

想單機？

有你陪佢

我會block埋佢

普通pool射落海是常識吧

希望歪中水刺

已中

但光暗抽食左屎

大家可以試下用企鵝爆自己倉先去抽 可以慳返啲位放肥

你出黎做咩丫

16抽中神器
唔抽了

唔小心燈咗你 SOR

3張神器歪咗2張on99

屌你老味 活動未搞好？

屌那星

dllm你出黎做乜撚

On999999999???

暗臭西張圖好靚
好想要

LMF - YYYY

一次5星都無

已歪水盾,屑有無UP架,個個都歪既,未實裝呀

係咪人人都歪? 有冇人可以PO抽到正常嘢
今次我唔扑中獎人

個藍B大徒弟中左大家可以扑佢

好多人中up

我搞掂了

43抽 5張5星神器
2張新卡 1張寶劍 1張騎士復活果張 1張乘風者
角得一隻4星
算唔算歐

屌你

又歪 我屌

你幾多抽中幾多5星咁都叫歪,我屌

唔好以為咁多人po 5星出嚟就唔扑你

痴線80抽乜都無,1次5星神器同角色都無

我都想歪下其他五星 前面全三星

唔追了 抽埋光暗算

唔再課俾呢隻game真係冇錯, 準備棄

2百抽都唔出

今次個pool好似幾抵抽咁 50抽中菲奧 明星 火斧 新⻆
係差一張新神器

屌原來就係你條仆街
中咁撚多5星

又要儲過d石,屌

月卡都冇再課了

好慘丫

接近100抽先齊,最後連出神器+新女

我愛epic7 佛心驚

扑得

頭80抽0次5星呀

一萬石 舊火法 新神器 深淵神器

依家唔係睇過程,係睇個結果

200抽都無 訓得

儲多幾個月等限定算

嘩一入活動關就彈3條新女

點解啲畫風好似怪怪地咁

呢隻game 嘅account係咪有價冇市?

棄了

路人畫風

當單機GAME睇下故仔咪算囉

新神器除左新角有冇邊隻角岩用?
暗拉茲?

暗兔?

冇暗兔
有冇啲3屬角岩用

棄驚保平安

鬥長命啦

160幾抽
一張新神器 一張垃圾神器

火法?

2101 840

hea 咗咁耐同埋all in 完又唔中新角真係好冇引

200抽零5星

真

真 無石回體打龍了

今日開始 日任>清體>清pvp>會戰>kill app

由day1開始 就係 無補底唔敢allin

暗鈴兒偷唔到光亞敏無敵?

今個pool好似係連登仔大敗既一次
以前見親都一定有人中
今次好似無

無留意到 sorry

如果對新手來講 今次POOL抽121好唔好?
我一次121都未抽過 一直都忍手
而家都無咩好升 基本上無咩角色好練之後
應唔應該抽多D?

定121真係好難儲
都係忍下手好啲

121既意思係限定角pool,因為限定角有保底,抽121次一定中
呢家個pool係普通機率up既pool
就算你抽121,都唔一定中

OK
岩岩入坑 都唔知等幾耐先有得121
我見佢限定角好似出得唔算多

新手用石回體刷龍好過抽野

我衰一開始十抽個時無要隻水刺..
都係刷下野好過
我而家刷緊催化劑+帶肥

咁要左邊隻？

木奶

簡直係玩hard mode

原本1X個時中左次水刺
跟住唔要 點知一路去到2X 先中五星就係木奶 就決定要了

重刷啦

初始號黎 本身有DIZZY 木扇
無買到水奶 明星呢D又ON9
唯有研究下龍11隊某D隊員可以用咩取代

無得121對非洲人真係好唔友善

all in 依家嗰隻博佢出水奶

我抽到差啲掟mouse
feel到下個pool會歪佢出黎

我由0開始玩，玩左都3個月，到今日先抽到水奶，仲難中過限定

Btw龍11我用坦+3星水奶+水桶+3星水刺

30 抽 中神器 中新角

作為非洲人, 我係唔應該睇公會頻道

我見公會好多人都中

一群中5星通知

3萬石中得一隻重覆木扇

唔係分析完話無乜用咩
點解個個都allin左？

我都抽哂啲石唔中 太可愛

對話畫面都識郁同轉表情
仲要黑絲

偷到，但都係要計命中同抗性

點睇自己角色獲得順序？

360抽得一張5星神器七隻4星角

乜都抽唔到

d機率愈黎愈閪

見你地咁唔敢抽住

唔係121 真係博唔過閪起上黎, 你抽幾萬石都係唔中

我比人閃左咁多次，終於到我閃返人一次

50抽射曬落海

用set團戰洗走閃光彈

佛心營運！

為玩家抽暗臭西鋪路！

270抽

屌你老母呀呀！！！！2xx 抽毛都冇

同我一樣

29000鑽+100抽唔出新角
抽埋光暗

食屎啦垃圾game
唔撚玩啦

早晨 睇黎尋晚血流成河

2x抽乜都冇,要守住121條底線唔抽了

想問下個ac放到幾多
綁左email

證明左理性分析抽唔抽都冇用 一出d巴打都係抽爆

繼續玩啦

我覺得都係等buff既料

用緊

黑絲loli 我就抽硬用硬

巴打, 唔好走呀

第一次打機打到咁挫敗
補圖 仲有150葉 唔怕無得回體

btw，新女招大去到最尾zoom到最大係會起粒粒，個制作都有d hea

暗臭西個動畫 花碌碌

食屎抽左百幾抽，得一張神器
不過歪左寶馬

黑係上黎有條路
見唔對路要學識收手

台仔有個歐洲貼圖POST 啲人係度話26抽中3隻新個條女
唔知點解我覺得好撚假

係咪我太多心了

呢D野無頻道圖 真係唔會信
聽下就算

雖然我平時d食評都唔準
但今次我只可以講 抽到唔好太高期望
抽唔到都唔洗太失望

當然唔抽係基佬 但尋日巴打們分析係好中
我都唔重覆

佢慘在出生係水屬 其他水屬太強 龍女 dz 聖女

同時大家對魔導士期望已經變左

全面有光團長 功能有dz 輸出有粉紅頭 木正太

全體破防更有效率既木扇

所以可以等buff

補翻張圖表示有說話權

你諗下我係用呢隻機體 打佢個劇情
有埋.5加乘 我都唔知佢做緊乜

Btw

大唔大力

比明星我都唔比新女呀 雖然我原本無明星

我對佢好有期望,因為龍女,性女,木扇我都無

明星仲好呀

得罪講句 R痕

光阿敏186速係咪唔夠快? 已經冇哂+速戒/鏈

普池頭獎都唔高興

佢勁既2技

同時都令佢打唔到佢suppose要打既野

就係龍同蟲

咁真係等buff

都夠了

目標定位唔同 衰賤格為抽而抽
其實岩岩先養好隻水奶 無咁多資源搞多隻

又話唔抽
身體係誠實GE

升光鎗技先 ss陣可以用了

講真明明對隻新野冇興趣但又唔知點解all in 落去

明星 著咩裝 速血?

yes

D光暗已經出到唔著衫

THX

我以為會係黑色衫 白色麻麻地

想買下以70級鞋黎計主屬速度紅同紫有冇分高底?
好似有D 1999

無分別

冇
btw巴打有少少語癌

我俾藍b block左

10抽唔中繼續養生

有一抽光暗幾時抽好?

去廁所開大個陣抽

All in完想棄game

無

可改帳密亞服 留tg

想當年我30抽都係揀咗木奶
然後睇post中伏6星咗3星火爪
頭1個月靠呢2隻嘢玩
等2個月後中咗明星先叫好過啲

邊忽loli? 人哋平咋嗎 不知幾高

係,明明之前睇片,佢mark大對眼果個shot係最靚最吸引
點知用緊果陣變左360p咁款

網上交友騙案咁

起格

關唔關畫質設定事?

唔關事，其他角色唔係咁
應該之後會改返

棄咩 繼續玩啦

個樣五歲咁款喎

依家係咪得我未中

you are not alone

x3

x4

我仲未抽好難驚

與其圍爐取暖 不如繼續抽？

99人蔘

有得圖鑑試玩，試左未

非限定真係好難中

必抽

係得你先有資格講呢啲好似一定抽中既說話

又逼害

必抽姐 但未必中嘛

Molamola

80抽都唔中就棄得

今次鬼佬見到唔使叫OMG 直接叫白車就得喇

OMG Those Nat 5

岩岩睇人直播 60播 得一5星神器
睇完真係唔敢抽

中到先講

睇嚟永遠都睇唔到藍b棄

直播條友
頭60抽 1張五星神器
後61抽 3張新五星神器
一隻五星人都無一次右邊小朋友都無出現過

普通POOL=伏POOL
下次我點都等明星級咁勁先抽
BTW 兩個禮拜後明星喺神秘抽出現 儲定彈藥喇喂

明星出果陣廢到嘔屎, 我仲好記得隻野廢到要個活動boss既技能係一開場重置我方CD

個時清哂一轉迷宮個明星都未變過身

我唔記得邊條支線 NPC隊自動會輸

月卡黨冇條底唔敢抽

想抽黑絲黎j點解咁難

正如我抽唔到優芬妮一樣

放去公會LOBBY比你J下

我300抽都冇5星角

不鳥你嗰隻臭嘅

完全明白你感受

佢太年輕了

same here

今次呢隻好勁？
利申打算pass

廿抽收工

唔中

之前好似提過有木扇有聖女dizzy之類就可以唔去馬

咁我直接pass算

今晚又要OT，夜欄人靜先抽

原來依加多咗咁多新pack... 好吸引

前2個月先想棄

必課

無論佢出幾多pack, 我都覺得只有人蔘pack係值得課
成隻game只有人蔘係同係唯一一種無得刷返黎既消費品黎

3保1新角去打PVP點睇? 靠3技磨死對面

no money

你d money去哂邊

同意~

已經
呢幾個月應該唔會課

你講！你講完棄之後中左乜野！

好傷心

所以要keep住講

咁我又棄先

新支線

睇完劇情見到女巫原本個世界d人含家產哂
之後話可以有機會返去拯救返佢地,個feel有少少似av4
希望個故事最後唔會係sad ending,而真係拯救得返佢原本個世界d人啦

水法同ep2係咪無關係

支線寫到明ep2序章

咁真係要抽

更新未

成班口裹說不，身體卻很誠實

好似仲未講到
木奶支線發現所有精靈王弱晒/消失 唔知點解
水女巫支線解釋次元怪物令到精靈界防護弱咗 精靈王要保住班細嘅於是愈來愈弱最後死埋
水女巫支線講到精靈界同世界樹係最接近 所以如果精靈界收檔 嗰個世界就跟住收檔
水女巫支線仲講咗 次元裂縫其實係有啲「人」用歐畢勒斯氣息(升建築嚿嘢)，通過跨世界嘅世界樹開出來。開門個人我估就係EP2大佬。
呢兩條支線加埋 即係EP2大佬殺到來 香港九龍新界無得避 拉斯要化身玉皇皇大帝打救蒼生

四十抽得張垃圾五星神器
而家連月卡都唔課 收手啦

好清楚既解說,師兄請受我一拜

btw如果有人要用氣息先開到次元裂縫
咁姐係gg合作活動果個都有人做緊呢樣野?

抽左20下就中 輕輕鬆鬆

不要說下去

抽2下打包新角新神器啦

又想單機

點解要迫害非洲人

想靜靜地歐

無保底 真係追幾十抽就算
雖然大家都係睇樣抽

上個po我話同另外2個fd想轉公會
係唔係有巴打可以收留我地

利申:亞服

你加連登聯盟 講低咩名

我冇對白喺手 唔記得咗
剩係記得渴望力量嘅核突佬 有吞噬世界獲得力量嘅能力

佢俾競技場大佬打敗咗就不知去向 後來喺GG活動復出就係因為有人俾咗BACKYARD(後庭?GAYYYY)力量佢
BY力量就係喺GG世界拎過來 至於係邊個人做係唔知
核突佬既然毀滅自己世界之後都可以來到E7個世界 即係佢本人/有人幫佢開到次元裂縫 所以就算係佢本人做都唔出奇

黑絲

通常抽抽下就變左想抽埋光暗，最後all in晒

暗兔仲勁唔勁

最尾結他女有講，有個ggx2世界既男人係主謀打開次元裂縫，不過佢就話，都係扮唔知算....跟手番番原世界

我好耐冇入黎啦

Thanks

Chokoreto, AskrEP7, nAnLwlW

不過岩岩先退 要聽日先入得

OK 晏d抽埋佢

好 記得打團戰 好缺戰力 d老屎忽有幾個棄左

Ok

都係

多d入翻黎

啲鷹盾又上返水

好

但攪咩少左咁多人

之前太悶
依加應該好翻d

咁憎我做咩

一有新女佢地就浦頭

好悶

件件pvp都跳三下抗
早知換個框算

60抽中1新1舊神器
4星人都冇隻
我要黑絲啊

屌，辛苦計好曬蓄齊6粒金石，點知一野禁撚左落去4-5星卷，重要出4星

做咩咁唔小心

岩岩收工，一諗到可以放3日假勁正，無睇到個screen就禁左落去

有三日比你再追多次光暗抽

放ac，6 光暗 5星，3屬差7隻滿圖鑒，3屬4星全圖鑒，想收留tg俾圖你睇

點跟

光暗5星已經多過我3屬5星

痴撚線 .Gun

終極歐王

依度唔會有人收
你收番埋佢

我3屬差5隻 但得1隻光團長

同上次數字巴果個一樣 如果係亞服 裝ok 又唔貴
我可以要黎hea玩 順便carry會長

國服，裝唔知算唔算ok，過咗90層，4種討伐都可以auto

國服就唔好了

唔想同藍b玩

20抽一隻重覆4星一張4星卡

收咗嗰ac，你會歐過藍b，佢得5條

我都放了

屌
放啦
全個公會一齊放囉
放撚曬佢

睇完個支線
更加想抽到

咪撚放啦屌 好地地做乜唔玩

做乜依家換app會重開 以前彈出彈入都得

覺得佢開技好靚
但抽唔到

我唔會咁快棄，今日差唔多300抽，都無出5星
光暗3抽垃圾，都無咩大感覺
因為仲有大把野要我刷要我試要去玩

係公會今日幾個抽唔中灰左

最近成日都係咁，耐少少就會重開
我仲以為係我自己問題

暗兔其實點樣勁？佢一技好大力？

拉條 爆率buff 自拉 單體大輸出

啲水兔係咪無用可以俾暗兔食哂佢？
決定升佢上六先

刷巴

係呀 但好多野好過暗兔

我睇excel話佢pvp pve都9.5分
以為好勁

升啦 其實都ok

依家用緊木扇 水龍 dizzy 水奶黎打pvp ,
卡左係3000頭 點先打得上4000,
4000分速度要幾多，
我執dizzy 最多得19X,
攻仲要勁低，
龍水有3000左右嘅atk ,
但速得 16x 同水奶差唔多

用嘉拉特拉？點解會大力成咁

我就係例子

過兩期又一條好漢

220速左右

我想問 我木刺一開始reset偶像 偶像變身再1技 就可以幫全隊拉50％條？

??????????

應該想講木飛劍

係咪派左膠 我其實唔係好明偶像係點玩

係 自膠
太掛住木25

亞服連登聯盟想搵肯打公會戰既朋友入黎 留id 自申請

變左身，s2（升爆既話）拉全隊50%條
S1打aoe，不過你指果隻目標，同隊最追攻果隻都會夾擊落去，如果最高攻果隻暈左/訓左，就會第二高攻果隻補上

明星2技先係拉條（冇升技得30%），1技係夾攻

放暗拳AC呀 快快手搵人同我收左佢

每一次新POOL都係一次棄GAME潮

有無兩個位 不過我得16萬戰 努力升緊

今次仲要係完全唔實用

你太膚淺，佢既實用度唔係虛擬層面
係可以幫助你紓解下半身既壓力

肯打公會戰就得 申請左就留id

姐係要全身都85 裝先得

暗鈴係咪速血+100%效果命中？

我收
1蚊ok？

我想放我隻ac 換隻齊角少少玩

跳到速就係，跳唔到都係冇

好難玩 依隻game

係好撚難玩，運>>>>>所有

我諗香港依邊應該都少人買
個post有人放ac多數都無反應

係咪每次等120抽先好抽？。咁就實有隻五星保底。 想問埋補底書簽抽算唔算

收之前果隻爆機ac囉

普通池冇底 得限定池有121必出英雄呢個底 神器就全部冇底

121必中限定多數2，3個月先一次

我等緊佢送比我

快d收完入黎零課幫拖

抽完，70抽乜都無，證明我唔係歐洲人

DLLM

心靈夠堅強, 刷巴my idol

本身好似都只係一時一時

挖我啲人？隻揪

有一正一分身，2個都有6隻60lv
有無亞服缺人

咁樣守隊有冇敢打

連登聯盟有位 肯打公會戰就得 留id我加你

仲有一隻咩黎先

我講公會戰

放隻史賓應該解到

我睇唔到上面個回覆，block左

終於就岀

我好似記得咩事

紫色係咪代表暗屬

應該唔係嘛

如果pvp放哂兩隻入去為左拉條係咪太哂位？

打坦隊/DIZZY隊幾好 成身DEBUFF一嘢清晒

唔會
反而係依家pvp黎講好好用
木飛插明星，明星變身，幫全隊解debuff拉條，打手可以即時出手咁濟

嘩屌 本身冇諗住抽 打活動關見到忍唔住ALLIN了
仲要抽唔到 屌啦星

打坦隊係咪應該單體打手逐一擊破

點解我要咁衝動 真係個一剎那比條JER控制左個腦

黑絲
點忍

我入坑咁耐儲既資源抽哂 0五星
死死氣抽埋啲光暗 結果小朋友就出來了

雖然唔係我想要既光鐮但要燒香還神了

嘩。。。點跟

....第一隻光暗五星 當俾我新人追下進度

尋日先話岩岩入坑今日就晒光暗5星
有冇諗過大把人過50抽光暗都冇中過

暗賽西招3技冇想像中咁勁
技能傷害無效只係防傷 唔防DEBUFF 暗熊一掌轟落電鑽頭都暈得到
畀光巴打中都係又清BUFF又訓教
搞到我而家想唔等轉神秘POOL搏光巴

原本真係抽到頹 無啦啦彈小朋友

公仔就真係勁

我等湯巴上水先 佢個祝福幾有效

吸血頭盔 全升血可以比邊個用

你去七大罪個邊搵佢

扑咗
話完自己all in完0 5星, 之後曬光暗5星on9

我相信緣份 一定要等野生捕獲唔可以圈養

求祝福

原來琴日先玩
咁我都嬲嬲地

我自己都泥菩薩過江啊
200抽零5星
不過祝福各七史巴絲要咩有咩，唔好成日話棄啦

我上喇！

琴日先玩就話咩入坑咁耐儲既資源, 擺明曬卡on99

就好似話
我攞我儲咁耐既錢(幾舊水)賭波賭馬但係輸晒
死死地氣走出買一注六合彩 結果就中左二獎
雖然唔係我想要既頭獎但要燒香還神了

巴打用心良苦呀
明知開新池多人抽唔到出嚟做箭靶

唔使扑我
得幾抽但係抽到４星神器都好欣慰 收貨

好彩有帶超睇POST既習慣

次次入嚟POST都要咁睇

我戴燒焊工面具來睇先頂得住

開post見到術語光暗抽有話歡迎大家分享喜與悲
同埋都無曬卡心態 你地一定多好野過我

新角好似冇咩用 破防泰溫仲勁過佢
但真係好想要

byebye了
我真係接受唔到

係
開大個下zoom埋去
唔知點忍

終於過到

屌 我就係打NPC關見到3技 就去抽了

好撚後悔

好多血

幾好呀，總好過每樣升一次，唔知做乜

比水奶用

屌，終於輪到我出曬命文！
尋晚all in哂40抽。去到第39抽，金光一閃，右邊彈出一個人仔。嘩！

係木奶呀（重覆倉管）

Meta帝

百幾抽0 5星
谷鬼氣抽埋神秘同光暗
得光狗都暗斧係NEW
懷疑右邊條友比藍B私有化咗

呢到有幾多個巴打已經換左hell raid把88速裝武器
我每星期剩係打到1隻hell raid既王，重起碼要打多成個月先可以儲夠10張野返黎換

一星期一隻係到

120先中限定咩感受

唔撚好受對上兩隻都121抽，好彩中到神器

刷狗糧邊關比較好。我打緊活動初級 每場得800經左右。 但要成8體。 好難升

光公仔佬真係勁

我屌 難得中第2隻5星
中番光大波

軍團戰係咪可以放2隻?

畀我

交換OK?

卡深淵87 ,
唔識打 唔通真係要升應盾先得

每項數值都跳一野，屌佢老母

應該唔駛啊
我晨早召回咗鷹盾冇用佢都過到

依家活動去gmail拎 code未派? 我去gmail查都未有 定係我收唔到

我正式盲左

可以點執？

DIZZY水奶索爾禁強化都應該好夠打

我用水奶,聖女,dizzy,水龍過,dizzy上完defuff隻野rj嫁啦喎
之後dizzy狂2技退佢條,唔難

點解抽唔到
得2張閃卡

試下先

dataminer話下隻轉職一係小木斧 一係屠殺部
屠殺部我好鍾意佢招2技 5LV已經可以打公會戰 盡破天下單體 唔知佢招3技想點改呢

計畫通
thx bro

深淵打到最後90層先升毒弓3技是否ON9?

你仲有91-100層

有道理

屌 岩岩中第2隻光暗5星，
諗住中光法，
點知走隻光刺出黎

光刺係咪倉管

應該就係
又係等buff 嘅撚樣

唔好意思，buff完鳥

睇落都仲係廢

玩左兩個月 終於卡到優勝者

HI 仲收唔收人?
saptvekgqqnx
abyjzyrrqzx
申請左 Thanks

新入坑，開得？

打HELL RAID 係咪要打3次先打完3隻王

HEA玩有水奶就夠數
有心長玩建議買個「初始號」 買個好帳開波遠比事後課金值得
唔想比錢但係又得閒刷首抽 可以刷到1隻5星再加水奶 5星角機會率1.25% 水奶大約0.2% 10抽裡面同時出現就大約0.2% 每個帳有30次10抽
期望值係刷17次首抽
但係你刷得咁辛苦 計返時薪都係買帳著數

Hell暫時得兩隻王

淘寶？而家買咩英最好？

詳情睇POST頭 我個人建議買 明星 同 木扇
去邊度買帳來講要問其他巴絲了

HELL 冇女皇架

屌左上角個隻係咪痴線 完全打唔贏

好難玩 隻王又要小血個隻蜘蛛
但係隻王變身時間咁撚短 打得隻蜘蛛黎都完左啦

你試下只係將1隻怪打到比王更加殘血 唔需要急住殺佢
怪補血係補最低%血嘅怪

開場放一次狗，
殺一隻蜘蛛，另一隻打到殘血，
夠魂放狗就殺埋剩低果隻蜘蛛，最好上曬buff同免疫先
一直重複就得

左上算易
右邊果隻都係5050嬴

亞服LIHKG公會巴打食糉得黎記得打公會戰，暫時lead 緊400分咋

比佢上到破甲就即時收皮

屌咩..我右邊個隻..跟返普通版打法 第1次打就過到
左邊個隻 回血回撚到我忟 變身又減速 又暈
又要睇血量 頂唔撚緊

尋日係咪有3個巴打話要入團 我加左2個 仲有個叫咩名

想問下粉紅頭依家仲值唔值得投資 無木扇

你用黎做咩先

唔好呀，唔升都過到啊

幾枝啫

無全體破防 卡左係82 成日唔夠攻打啲蜘蛛

仲有個AskrEP7
但佢遲左退 應該聽日先入到

強烈要求#1加新角GIF

個眼神好正

我平時只課月包
多得佢我破左戒

抽唔到的女都是臭的

又話分享有30書簽送....

係未派定點？

中左？

課完第2抽中左

正 中左都唔知邊度用得到

拎黎SET代表角

用黎打龍頂水桶

轉頭就換返水桶了

水奶 dz 龍女 +一隻
放咩好

龍11

水桶/卡琳

thx

想問邊到有得睇角色d技邊招大力d?

想知粉紅頭3技大力d定係暗女主大力d

datamine出來嘅數據

係你揀之前....提一提你
揀暗女主既話，有無心理準備幫佢+15？同埋有無突爆dz神器？
暗女主一定要升技

其實已經唔小心手多,升爆左暗女主招3技
但係打出黎既感覺重細力過粉紅頭招3技(升得1下)

所以先想研究下佢倍數係點計

btw無dz神器

thx巴打
佢個計法係att_rate x power 就係個答案?

基本上係 實際計法睇第二個TAB

有突爆dz神器係第二個層次黎
暗女主pve 真係唔多岩用
最好就停手止蝕，
我個人黎睇，升粉頭會多功能性d

癡線 唔使火書都可以連出2招 不過會比光公仔爬頭

果隻野應該唔使全體破防
我果陣個打法係雙輸出，一隻打王一隻用黎清小怪
同埋你應該唔使夠攻打死啲蜘蛛嫁喎 佢都唔係要你一兩回合內打死隻小怪

我隻坤特就黎SSS 可以出山打人啦

dz用黎打龍用咩神器好

求其無乜所謂，多數用權杖

悶悶地 不如搞個龍11鬥快
分組做全自動隊 同埋非全自動隊 有冇人跟隊

搵d野攪下都好喎，又可以大家學下野
支持

我搞隻拉條木狗搞咗成個月都未搞完

平時又唔炒 仆街一拍片係噉炒

你地係唔係打討伐
龍 , 木 , 水11
各有4個固定英打？
定係4-6個固定英打晒全部連pvp迷宮？

根本d裝唔夠分 ....
整到龍11 auto team
就唔夠資源整木11 auto team
加埋索爾6星sss陣都係唔夠穩定
水討就更加唔駛講auto , 我連手動都打唔贏

全自動隊呢邊 我拋磚先 1分54 聖女水龍女水桶小水刺

留名睇片學野
我想砌隊穩既龍11 我岩岩試砌啲裝 但未有錢升

水奶 速血 3血％ 波濤
dz 速命 防命速 權杖
龍女 攻爆 爆傷攻攻 白日
卡琳 攻爆 爆率攻攻 雙子

睇落水奶好似會回唔切血

我好慢 都係廢事獻醜

我係你就擺4隻光暗原5入隊
然後拍條片出嚟

刷住龍11先啦，刷刷下就夠啦

之前我都有諗過好似你咁砌
結果水奶都係唔放坦位
有人講過坦位要有18000血 1300防up先夠頂
水奶就要2技最少補9k速就最低162
用水奶企坦位 , 就會變得唔夠快
當然你有神裝另計

放上youtube，畀D歐洲人見識一吓咩叫真正嘅歐洲人

呢隻驚除咗抽卡 一切問題都可以用龍11解決

主要係刷速度套？定係暴擊套？
我其實最缺生命套飾物
之前用左3千石刷商店 ... 結果係得一個 .. 仲要白屬85 ... 唉 ...

18k血 1300防 162速

你有DZ減攻擊 可以低配啲 唔使緊張

我水奶係16k血 , 1200 防 , 163 速
岩岩好補得切 ... (s2 升爆)
坦位真係放坦好過 , 基本上成場出得2,3 次技 ...
4星克羅澤係最易有既水屬坦

驚升完啲野發覺完全唔係個回事

即係水奶放坦位 , dz做輔助 +主攻+破防？

今次會戰唔識打

速爆命套都要刷，之前刷左幾日蟲都搞掂套免疫裝，反而速鞋刷左成個月都一對係好，利申 日日刷2000體

係 但係個人覺得坦+水奶會再低配啲 個坦只係用來頂9刀 水奶如果速血仲要頂到9刀其實好難
如果你有個水桶喺度彈出彈入仲低配啲 補血密咗

2000 ....

跟機學野
大家交流下
全自動隊 光狗 明星 水龍女 水卡琳 2分10秒左右

所以我唔搞咁多嘢
我連破防+主攻都有機會打唔切個罩
我宜家主攻水龍女 白日夢 , 卡琳 雙子
翻車既原因通常係係龍開完盾咁橋兩個都上唔到破防大約會爭幾百血先打爆個盾

卡琳主力用速+ 命中套會唔會好d ?
(宜家係攻 暴套 , 2400攻 , 100% 暴 , 200% 暴傷 , 2x%命中 12x速)

補番圖

光狗得一套生命套 , 但上到23000 血

見到無何有巴，2隻打手....證明真係可以研究下落埋小水刺
學到野鳥

你個陣穩到癲 明星2技補7千點跟
其實反正條龍去捱唔到破盾 你都可以放棄明星 換多隻打手

唔得呀，依個陣靠明星攻buff 拉條 夾擊
明星夾擊果下條龍穩破左防 龍水岩岩好做到連打兩下
不過我成日都想練小水刺，無動畫應該會快好多

上個post 1729巴隻小水刺真係J死我 因為佢先練

張圖我都好似有cap低到

不過可以試下練隻小水刺換走卡琳，應該會快好多

24小時內唔換做中級符文就88

屌你老母hkbn,搞到我掛少晚龍

國服好彩撞到一次入去拎體

邊個咁唔好彩中咗伏

發現有人負評咗

隨機五星券祈禱區
寶馬, 飛劍

想問下70級以上介指項鍊是咪得討伐會出?

商人都有機會

hell raid都有

有啲想升爆luluca
但係佢定位好似係倉管

果個我黎

想問下有龍女是咪唔洗咁急升暗槍?

可以考慮直頭唔升

咁如果佢唔換做符文就由你親手踢佢啦

想問下大佬們
值唔值得升光矛技黎刷蟲11？

新火刺寶馬夏娜

想要25 or 夏娜

夏娜有咩咁勁

可以2波爆發 重點係好j

我係想將佢當光鎗用

Templet Dizzy pick up bannet好耐無換

早晨

4個木系打贏龍11 我哋輸晒

入到龍都要8分鐘，前面小龍當你1分鐘，一場成10分鐘
Cls你掛埋我果份

有人比100美金挑戰佢先噉玩

執緊防隊, 想問問隻光阿敏可以點執? 係咪太低防?

我都想問，試過放完光敏防率仲低左最後鳩執3件高hp 既搭光敏反而守到幾場

希望中木刺
無其他了

老屎忽考慮緊回唔回鍋

依家隻驚生態如何

每兩個月出一隻光暗cancer角+神秘抽有限購買次數=歐 to win

姐係課to win啦

我唔夠裝冇乜選擇, 都係focus推高血算

神秘抽數量有限, 你想課到中都唔得

我以前玩個陣無神秘抽
其實咩黎

利申一出玩左半個月，課左幾個包都係中垃圾就棄左但無鏟game

無光敏唔識
不過最簡單好似係升lv60先

光狗應該速命定速血?
想拎黎打會戰/守隊

我見有d玩高速有d玩低速

新驗血系統, 個pool得一隻新光暗5星+一隻普通5星
最貴嘅神秘抽pack 得14抽左右, 限買3次, 加埋其他細pack total好似得7x抽左右...

升緊狗糧

研究緊煩膠隊, 太低速應該唔啱玩

CLS一睇就覺得伏

不過我以前玩個陣其實唔洗全5星都得,反正D3,4星都可以上
甚至功能,3仲有用過部分5星,唔知依家仲係咪咁

轉職個d3星都唔錯

唔太focus 打pvp就冇咩所謂

難聽過粗口，課足神秘0光暗

我而家防隊用暗熊+dizzy+光敏+水奶都守到下
光敏砌煩膠隊其實個無敵都冇咩用
主要都係要個免疫同減爆傷
撐高啲血防速抗都夠
有神裝就撐埋命中用1技挑釁

我以前就係唔太打PVP,每日打夠5次就算
主要刷下深淵呀RAID個D

咁唔洗課神秘都得

40神秘抽 1個4星神器

我諗緊光阿敏+水奶+光奶+dizzy 或 木gay, 應該防到下

咁黑仔

山窮水盡喎ching

光奶真係好勁

防唔防到真係試過先知

脆脆地買隻100蚊既回鍋先

又想中

準備棄

唔求次次防到，只求少啲人打我

睇落太勁會得返啲勁人打你

都係睇你啲裝實際咩數值
速命好似抵啲?

利申: 無光狗唔識 9up幫你推下

中埋就棄

我以前都講過類似既野
結果唔中兼棄左

唔準

活動交換所啲符文其實抵唔抵換

最大嗰粒我換晒

中唔中都棄

又諗住扮棄然後轉個頭就抽中

希望成功

呢兩日好撚灰：
1. All-in異色瞳中兩次神器，根本冇角色用到
2. 攞十幾支蔘出嚟升技，點知手殘升錯隔離技，柒
3. 深淵砌咗十九幾個組合都過唔到83，次次差10-20%血
4. 副本打完好似冇嘢好玩

五星券唔中木扇就棄得

BTW點解依隻GAME出左咁耐都仲可以無改名卷

今晚比我中木25啦屌你

係我

有3,40抽係到
但覺得隻異色曈好似麻麻地,都係唔抽住,等下次PICK UP

拎黎j架

有KISE同埋木扇晚晚玩3P都夠啦
仲要無波點J

希望今晚收負皮

五星券係今晚送？
每日login我印象中仲有兩日先到

好似話特登唔出減低人買賣帳號既意慾
我為左要個中文名換埋ac重玩

卷
dllm

點解咁快有

我國服

國際服六點有

比把武係跳速嘅黎啦

因為營運知道隻game既營運方式根本同叫人買account起手冇分別
例如非洲人一世唔中光暗5星或者非限定毒瘤角 高級裝最快5星期一件但stat跳柒晒etc.
又或者新手而家入坑冇得抽限角但係pvp對手隊隊都係呢D毒瘤
呢隻驚d限角唔只毒瘤 仲最撚易抽 無課唔難儲到保底 肯課又平 結果全世界都有一隻
你預d角越出越毒瘤 等d遲入坑新手有機會屈返老屎忽轉頭

求詳細指教82層點打過唔到

82層咩黎

今晚2點大家準時報導抽到咩

我好簡單唔重覆就得

巴爾 火拳 夏娜 木刺

想問電鑽頭係咪得pvp先有用？

邊會中到

我想中泰温渣

打某啲關
石像都會係MVP
用速命套隻王會唔識行

好 唔該晒巴打

有咩角先？
打法你知唔知？

鷹盾 ，dizzy...盡晒力

國際服派左五星卷？
大家中左咩

係
中賭撚

亞服幾點派呀

實比人ban,但係打法唔係幾識...卡左好耐
我知我廢

刷個存在感先

刷左成日龍，一樣好野都未出過

幫你唔到，82層一d印象都無，應該好易打

兩隻打手，一見回血嗰兩隻小怪就清，清完等boss轉無加防狀態喪打佢。Repeat。狗留返boss低過半血、無加防狀態先好放。

一陣2點 如果日日都有登入

OK試下先

重覆木飛劍

如果有免疫，或任何其他buff，喺臨殺哂兩隻補血小怪前先好上。

咁唔關我事,今日先回鍋

你買ac定全新ac先

個陣容咁豪華既
你可以試下1/2奶，水扇水龍女
木扇淨打王 boss無防果陣都係打王，水龍女就打蜘蛛

買ac,可能都有掛,今晚上game睇下

咁多數有啦 我ac本身得好少五星 希望唔好重覆

好

申請左亞服LIHKG
1. 蛋蛋彈彈
2. 失落的憐憫

2個AC都有6隻60Lv, 會打公會戰

其實何來咁多位放裝？
Max 400件實在好撚少

多謝巴打們教路

唔留垃圾應該冇問題
70除左紅裝都係食
85唔係high roll 3個%或者速又係食

收到，轉個頭ACCEPT睇通告ENJOY

藍裝全賣，副屬唔岩全賣，賣下賣下就夠

媽啊
終於整到隻245速出黎見下

.跟呀

屌佢
暈咁耐

呢關用雙dps,打完水晶打boss,水晶復活未行動前用神獸秒，如果水晶行動先，出神獸應該會秒唔到，要再慢慢磨，好似係咁

83？永久暈一隻㗎，上免疫都避唔到，但可以閃避到。

不過唔好FF點樣可以避暈。
實際啲嘅戰術係，如果佢暈中你一隻無關痛癢嘅角色，就由佢，長打boss到尾就算。反之，如果佢暈中你隻重要嘢，就嗱嗱聲打爆前排粒水晶佢，解暈，然後等佢暈過另一隻。

原來打爆佢水晶可以解暈

我做錯啲咩，有丁嘅成撚日追住我嚟

前巴快到
我仲卡緊83

木gay,阿伯，木25,泰溫，寶馬哥我都冇，唔介意中有丁個d 呀

明明我有奶就滿足，係要畀晒啲胸肌我

你中咩？

寶馬哥

咁正

首抽抽嗰隻到依家都仲係5星

浪費了

唔想刷木11

請問暗鈴兒應該點切裝

速命裝，谷佢做1速，跟住就可以先手全隊上免疫好爽呀

防隊有冇用？
我依家個攻隊好似冇乜用

Btw pvp打坦隊有冇介紹？

依加試緊放狗咬死佢

無用，未見過人用咁濟，我仲抽到佢3s

唉我張5星卷要等多日明明日日online

刷巴都係咁 唔知點解

出活動嗰日更新完要重開驚先有 好似係 冇重開就要慢一日

屌垃圾驚迫害我呢啲唔熄game 嘅非洲人

遲一日拎隻木正太姐

其實冇乜邊隻想要

屌，中重覆不死佬

無人西得過我啦

屌 中眼鏡妹

中木飛劍

重複電鑽頭

第3隻火正太
之all in抽光法又係歪火正太
而家5星卷又係火正太
雖然以前set過佢做頭像都唔洗成日追住我架

重複

準備比隻暗既升陣

最近火正太pickup, 我隻luluca都變咗做火正太

如願 新火刺
PVP後手隊我來了

男人隊就齊

中左木扇
想問如果唔玩一波流pvp 木扇應該上爆傷裝定速裝

好想喊等7日比隻撚屌我

普池已經無野可以刺激到我挑起我玩隻垃圾game既慾望

準備棄game？

抽齊所有職光暗5星就賣acc

等20年後

我差盾同弓姐
佢未出

我差3個

屌未夠30lv同七日未有得攞
好彩去到七月頭先完

玩左半年終於有木刺

有無人有小修女用後感？好唔好用？

右面閃盲左

唔好理右面
打算升黎打女妖

擺明曬卡

盲撚左，屌！

唔帶返副超就入post咁傻豬

中重複大火斧

重覆寶馬

許願 Kise 電鑽 木飛 不死佬

不死佬是咪火果隻Kayron?

中左木基佬係咪應該夾埋暗熊煩鳩死人

木阿伯，我想要明星

有無巴打可以講多次打龍11，隻水桶要幾多命中先會穩定破到防？

恭喜晒

我100命中都唔穩定 唔知點解成日比人抵抗

水桶洗唔洗升技打龍？

多數都升

55就夠 多過55冇用

因為龍抗性只有55

然後升1技

發覺打龍仲未100%嬴硬
大慨100場可能輸1場

岩岩睇一睇龍11好似70％抗性

中左木龍女 想要木飛劍呀

命中再高都有15%機會resist
所以55命中打70抗就已經到左頂

屌，唔知呢個原理，岩岩用左幾百萬去執水桶啲裝添，揼春呀！！！！！！！

咁我水桶依家100命中200速用黎做乜，原本用緊6夾擊

收左六隻六星就放出去公會戰

換俾其他人用
高命中pvp有用

Facebook group 見到

Infos in E7 fiesta based on users at dcinside
-new update on june 13th
-new 15 characters are planned (included new some 3-4★ connection heroes)
-legendary accesories added to ap store
-new quests in ap store i think
(based on 1 user)
10 chapters, 100 quest nodes
each month 1 chapter
trust and union is the theme
each city nation gives u quests for breathe of orbis (instead of usual chaos gate)
difficulty will be similar to current world story
only story mode for now.
-10 episodes are planned and new ep per year so game would live up 10~20 years enough
-100 floor tower that resets per month added(automaton tower)
-story glossary added
-acc lvl cap 65, store lvl cap added.
a11 gears now show up in store
-automaton tower gives u gears and accesories
-alchemist room added in sanctuary
-summer skins coming soon (according to user said every 2+ stats on char)

大熱天時，出街小心中暑，巴絲保重

1. 時裝系統

2. 新角

3. 聖域更新(開放練金術士塔)

4. 緊急任務更新
(觸發的條件調整, 懸賞金狩獵金額提高, 三星企鵝獲得率大增, 哥不林寶箱獎勵只開飾品)

5. 帳號等級提升至65上限
(秘密商店提升至13等, 商店會出現 憤怒夾攻免疫套, 出現高等高級裝備的機率提高)

6. 世界BOSS系統

終於守得雲開

係第2邊copy翻黎
- 月光羅菲,巴薩爾 新角色康敏順
-可以製作飾品
-可以自選套裝,不過花更多材料
-每年一個新章節 (end)
- 公會王
-65等封頂
-爬塔 -100層每個月重置
-泳裝skin (end)
-光瑞兒準備GG被砍 (end)
-普池也會有保底了,不套用之前抽過的池 (end)
-水龍的手辦將推出 (end)
-傳說催化可以合成
-新的大陸
-2~3新角色鏈接

木扇 卡琳skin

Btw 差一粒黑詛咒粉末 可唔可以出埋比我

題外話，大家著好曬白衫未

好似呢到個個都有光暗原5

頂住先，晏少少先黎撐場

我淨係想中有J果d

利申非gay

到維園

大家加油

未有唔好留言

哇屌 d泳衣skin
普池保底 唔通又要121先有

個卡琳崩壞左既

水龍手辦

吓？nerf瑞兒？！

唔nerf光敏？

6月9日(週日)開發商的筆記本

Episode 2與Episode 1一樣共有十個章節，每個章節會有10個關卡，總共有100個任務的長征，當然也會有自由章節以及自由關卡。

6月13號將會開放第一章節「吉爾頓邊界地帶」以及第二章節「紅焰都市梅茲勒」，之後大約會以一個月為單位開放一個新的章節。

第七史詩是以10個Episode所組成的大型敘事詩。

目前已開放的Episode 1－「聖約繼承者」、即將更新的Episode 2－「弒神者」，再加上預計明年會推出「萬坦貝克」、「雷逢朵斯」、「佛里蒂亞」等這些國家所在的北方大陸－「伊烏萊卡」的Episode 3，這樣大概佔了所有Episode前半部的份量。

要解開一個Episode大約需要一年的時間，所以到Episode 10－「以及第七個敘事詩」大概需要十年，預計每年會以全新的歐勒畢斯Episode與大家見面，雖然時間非常地長，但希望大家可以陪伴我們到那個時候。

第七史詩的世界觀會按照Episode內容依序公開，同時開發團隊也很想要發展第七史詩的IP，或擴展推出第七史詩的寫真書以及相關周邊商品，希望可以讓玩家們在更多地方與第七史詩相見，我們也會為了這個目標持續努力。

你地估自己會唔會玩隻game玩到十年

更新Episode 2的同時，除了帳號等級會開放上限至65等之外，秘密商店的等級也會跟著開放等級上限。提升秘密商店的等級就可以獲得級別、等級更高的裝備，同時憤怒、夾攻、免疫等套裝的裝備也將全新登場。
-------------------------------------
透過6月27號的更新，我們將會調降裝備的取得以及進行成長時的難度，特別是獲得飾品的難度將會大幅調低。
--------------------------------------
在這個「歐多馬頓塔」將會配合玩家目前的成長階段，可獲得多樣等級的傳說級別飾品以及飾品強化石。因為這些飾品都有不錯的套裝以及主屬性，在成長時需要飾品的繼承者們應該可以得到很大的幫助，除此之外還包含了魔羅戈拉、銀河書籤獎勵。
--------------------------------------
另外，在鋼鐵工坊可以製作飾品了，製作飾品的所需材料、金幣比起製作其他裝備時，最多可能會多出約30%左右。
--------------------------------------
在6月27號當天大家期待的大規模「英雄平衡調整」也會一起更新。
--------------------------------------
7月份我們也準備了許多更新，就像是騎士團正規賽季的開始、逆襲迷宮「王都亞茲馬卡里思」地獄難度裡所有的BOSS登場

等睇光暗大洗牌

繼續buff啲光暗

暗拳大buff

點洗都唔撚關我地非洲撚事

終於有塔打

你老味我岩岩先用哂啲材料同埋錢，依家話帶飾品整姐係要打過

可能整個討伐12比你打呢

你老味,錢又要多30%,料又要多30%,係咪on9
除非cut左白屬,如果唔係搵狗屌

明明鞋同頸鏈戒指一樣都係%溝白值
佢想人易啲入手就整到要嘅材料一樣啦
扮好心又要整到on99咁

除左極少數大驚之外
睇唔出有咩可能一隻手機驚會玩到十年

至少睇唔出依隻有咁既潛力

不過開發商有心做係好事黎既
希望留到fans之餘又拓展到新客源就好

其實佢一路都算run得唔錯
不過太側重照顧新手/前期玩家

雖然隻game前期係最難

但老手玩到後面真玩
好聽就叫精益求精
難聽就叫例行公事

其實都算係好事有飾品整
新手跟得貼d
老手更加勁

屌 5星卷中左查爾斯

無撚用

食屎啦要打塔

想要阿伯定要隻狗！？

我唔係反對佢呢樣野，我係嬲緊自己做乜今日要玩哂啲素材同錢佢

想買AC , 有無人放

d 神秘角已經崩壞晒啦，仲點頂十年呀

@藍b
佢好似有

你贏

我中左隻魯比特

想問下有無巴打有推介組合，PVP守隊同埋公會戰都可以

我記得以前有個叫何事巴既人 10萬戰木刺 想知佢仲有無玩 想買佢果個

佢好似放置緊掛機

呢個要問個情況有啲難度，筱巴好似知？

幫你轉問？

幫上面何事巴個隻我跟唔起

天價ac

我唔識佢呀 佢係我偶像only

好似有巴打同何事巴真人係frd

有乜所謂 我好耐冇刷裝

不過今日都啪左4-5件上15

亞服零課收戰力

邊個想收我AC

其實我隻號都唔會好貴 想搵個人接手都好

我

留個TG慢慢傾

There is no Telegram account with the username you provided.

試下依個

痴線，呀伯好撚勁喎

睇樣升

一隻你唔會升既野

幾勁都係無用

木龍女夠好J啦，一樣冇佢出場既機會

何事巴真放？

不了 佢想拎我地址身份証 點比

收個AC玩到咁大

隻AC 綁左

又要水費單 又要身分證 地址 又要証明 要作都作到 但佢話返我cc縮縮

個個都綁 無計
唔信就自己開ac玩

想知香港除左連登之外係唔係無乜地方再有人討論epic7呢隻game
岩岩先睇哂更新個patch都發覺個更新真係幾大型,製作團隊對呢隻game既未來發展都有幾大既期望同準備
但見連登既討論其實都好少

香港除左連登...咪公會谷囉
其實外國同大陸都好多人討論緊今次大更既野
小弟英文有限，唔識睇外國討論，多數睇連登/貼吧/nga

今日大家有比較重要既野要做

筆記+e7 fest整合翻譯 by k gaming(識英文嘅韓仔 信得過) 更新料分3期:
6月13日:
1第二章第一、二節開啟(難度約等如世界難度)
英文版寫第一節有15隻新英
韓文版寫成個第二章有15隻新英(e7 fest都係噉講) 自己估邊個錯
2所有主線劇情都會收錄喺支線入面隨時翻睇
3全個世界難度都會塞晒入去支線 現有嘅聲望點會喺6月13歸零(要刷嘢快啲刷,未換嘅快啲換,新系統唔知有冇而家噉樣任刷)
4帳號等級上限升到65 多啲體力上限
5神秘商店等級上限升到13 但係多咗憤怒夾擊免疫套裝來毒你個pool
6突發任務難度下降 獎勵好咗
6月27日:
1推出每月重置嘅勇者塔(7月1先開波) 會出紅鍊戒、人蔘書籤等(每月唔同)
2新建築 可以將低級討伐料轉化做高級討伐材料 將催化變做另一種催化(唔知食水如何)
3可以整85級鏈戒了 但係$$同材料會貴約30%
4大型角色平衡調整
5七月會出齊hell raid5隻王, 同埋公會戰第一季開戰
今年內:
1世界王(a嘗試緊多玩家同時戰鬥、b出戰隊伍唔一定係四個角色、c聽落似係需要多過四個角色)
2寵物系統 (自動執箱)
3時裝 (貨幣未知)
4唔會咁快有官方周邊產品
今年內或者有:
1實時pvp (有新預防時間過長系統 可能係扣數值)
另外:
1新光暗係大火斧 同沙漠佬

光火斧

有留tg

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

幫幫手 話唔定救到你朋友一命

6月27
3果度...整飾品.....好似無話會貴左同料多要多左
貴左同料要多果個係造裝可以揀指定套裝

唔好比我睇死, 所謂調整咪係nerf 舊角, 然後出勁D既新角吸金

諗諗下都係唔升隻光敏上6星住, 睇定啲先

聲望即係咩

貢獻度

快手換哂D傳說催化劑先
大家開始刷未

佢意思應該係做飾品既素材同錢會多30%

我明呀，佢講做飾品要貴30%丫麻
不過我睇到果個版本無講做飾品會貴左
只係話以後做裝多左個選擇，可以決定揀唔揀屬裝，揀套裝既話就會收貴

依個真係要推到全世界都知

刷左3日終於6覺光鎗

光修定光矛？

修 矛狗也不

之前仲諗住升光矛刷蟲11

我們想提前跟大家說一下，目前在冒險各章節中獲得的貢獻度，將會一起移動至「未記載的故事」各章節的貢獻度交易所，並且不能兩邊同時共享貢獻度。到目前為止所累積的貢獻度可以在「未記載的故事」中繼續使用。但是更新之後，冒險的貢獻度將會變為0且必須要重新累積，冒險貢獻度交易所中的傳說催化劑也將消失。理由就如前面所提到的，如果是想要取得催化劑必須要反覆刷關卡的話，在「未記載的故事」中進行會更為恰當。因此如果您正在進行冒險一般難易度的話，建議您可以考慮先使用掉已獲得的貢獻度。

重覆睇幾次都係唔明
貢獻會唔會清0 媽 好亂

係咪有巴打想放ac
唔係太貴可以tg 我傾下

有更多好選擇

我有個暗拳光敏小號

最後決定左 明星 25 阿伯 木扇
不過阿伯未練好，唔知刷唔刷到，目標都係以快爲先

我用木扇 木25 木rin 偶像
3分鐘內1場但係有時解buff all miss會炒車

Additionally, players will be able to craft accessories at the Steel Workshop. Please note that the gold cost and amount of material required to craft accessories will be 30% more compared to other equipment
從來冇講過揀套裝啵

唔係有木刺已經又快又穩咩

都仲要睇破唔破到防同解唔解到buff
破唔到防都仲OK 但係解唔到buff就麻煩
隻野去到3層buff時根本就打唔入咁制

點解我咁豬，其實上次活動張解buff神器應該要突滿兩張
一張dizzy pvp用
一張比其他法師蟲11用

用DIZZY打蟲11咪得

唔夠快我想砌隻打大力又解buff

想要光王子 抽唔到

光王子可以點用？

說好不提解buff神器

大力 有回血 可以裝解buff神器

我有喎！但係無多張解buff神器了

解buff神器即係邊張？
我好似冇打過

乜乜小提琴

我都想要多張 而家蟲11用住yuna頂住先

咁可能我睇果個版本唔岩，始終係翻譯轉載又轉貼

點玩法

不過王子打單體喎，夠力咩？

粉頭，裝小提琴有無得諗

光王子d技好高倍率 2技1.5 3技1.8
清卒交俾木25同木扇 佢打單體輸出同解buff

同埋又明星又王子，怕唔怕太多buff

我用木rin都冇咩問題
隻野好少出普攻
AOE 普攻 AOE 開大 AOE 普攻 AOE 咁去
正常應該去到第2次普攻之前已經就打死隻野

有呀，仲好添有埋破防

我仲係堅守住yuna bb

有無巴打可以share下木11auto隊?

之前換裝拆左佢set裝出黎，依家刷唔返蟲11

月底又有得拆

拆都無裝比返佢

咁就一於試下 25 明星 木扇 王子

要係月底前瘋狂刷龍儲定啲料

索爾 火拳 轉職火奶 dizzy

唔知大更之後我仲跟唔跟到隻game個進度
睇個通告好似好多更新咁
以前有好多game都係大更之後就跟唔到要棄

電鑽 賭徒 火拳 明星

跟唔到咪跟唔到
又唔係要比賽

真月底有？咁我唔比錢拆

如果有巴打有亞服ac唔要可以考慮放比我
最好高練度

我得一個要求 就係多角 包括光暗原5

希望快撚D斬死D光瑞光法光公仔佬
特別係光公仔佬ON99 屌你老母

打龍11 究竟4000攻250爆傷115速既水龍女好
定係3500攻222爆傷13X速既水龍女好

又話玩十年 第一年就出光法光公仔呢啲

光公仔真係有d過份

光法都可以免疫抗性黎搞，光公仔佬真係好嘔心

真
月底nerf光暗
大熱：阿明

開個盤口：
阿明100%開刀
次熱門：拉茲
5星應該唔會點攪，真係要攪都好細力
神秘pool出話既光暗，更加無可能落刀

練隻高速暗可麗已經完啦

海軍鬥水兵

打龍有分別 只有速 1百頭vs2百頭

淨係得火拳，跟唔到添

4000攻個個過唔到
3500攻個個可以AUTO了
岩岩試左 換下裝都話換左成百萬

其實有索爾 眼鏡妹 已經夠

我都係咁話 nerf神秘 光暗5星咪即係叫人唔好再課, 課到中都會nerf你

我全索爾 眼鏡 木扇 木狗，索爾擺頭，頂唔到..

Nerf光暗5星一定比人屌到仆街

咁就唔係陣容問題

索爾同眼鏡應該落咩裝？

你最大股東嘛

亞服 連登聯盟 仲收唔收人？

Kittyarenoth 申請左

依家仲練得過？
過幾日多埋隻暗賽西....有罩喎

得兩隻光暗原5唔夠格放acc

驚咩 剩係暗拳都賣六千

必屌

你咁多隻好難唔中

抗性對公仔佬都仲係有用喎
佢拆無敵姐未識得無視抗性住

個個唔同 對我嚟講反而光法難搞啲
先手劈公仔佬一嘢就算秒唔到佢 佢都會on99出咗S3先
公仔佬打人又多數唔痛
瞓嘅成功率又無光法嘅暈高
瞓緊俾人hi到又會醒返
相反俾對面光法郁到一下我就gg了

dz最煩

你夠多

非洲人表示：今次仲唔到我等睇你班歐洲人仆街

咁虛，不了

你學咩人放ac呢 我收多個想入埋lihkg

你唔玩我唔收了

R水吹姐，唔放啦又唔係貴野，又唔爭在個啲錢

疾風亂舞！Assemble

今日係我光鎗首戰 夜少少打

輕鬆心態打啦，今次對手高班左少少，好難打

成日出呢啲資源錯配比我好彩心態頂得住

光暗我得光奶光敏同暗熊見得人，nerf 撚晒佢我玩條撚呀

首先，你哋唔好忘記被改弱嘅角色都會有得退貨
即係話所有嘅升級材料及人蔘都會俾返你
所以呢個遊戲一直都叫你幫所有角色留底就係咁解

另外呢，光阿敏就肯定俾人改弱㗎啦
因為光阿敏間接整死所有破防同埋範圍攻擊嘅對伍
光奶應該都幾難逃出被改弱的目標

光法同公仔佬就算被改都唔會係大改

亞服零課收戰力一名

痴線d對手次次都咁勁

亞服公會零課清泉收戰力一名 留ID

啱啱先升完光敏2技

其實係冇人打啫

暗可麗要幾快先夠做

係防守能力 我地好高，但無人打

有咩所謂，真係改弱嘅話都會退貨
早升早享受

As 快 as possible 但又要有一定殺傷力，最好升埋3技同埋有魂比佢消

睇下改到點弱法

Dizzy係咪無得抽架啦？ 遲左入坑

一隻四星坦，可以做到

嘲諷，機率與bonus來，
分傷 神器效果，
爆傷減免三成，
無敵一回合，免疫三回合，冷卻五回合，只燒一魂可以更短，
唔錯基本速度，坦來講，
全隊效抗印記加成，
有課的基本滿印記，且有光樹雙版本共通容易達成，
坦質該有血量同防禦，
成形需求裝備低，最緊要快同硬，其他係bonus。

俾你係官方會點改？
只知道上面的優點數好多五星都無

有dizzy Ac 放

爆傷減免少d

明顯唔止一個問題導致佢成為cancer啦
所以我諗光敏死就死硬

我慢慢玩下算還店都係月卡黨 無咩野心
不過真係咁岩miss左好似好on9咁

無Dizzy完全係影響遊戲體驗

真係咁誇張？

3個debuff你話呢 深淵直通車

喂,改弱光暗順手改弱暗槍啦,新手果陣升到佢+7

我+11

巴打ac有咩人

真，鷹盾有辦你睇

有冇人有升包包頭
想知pvp表現如何

我升緊

我轉職任都未解完
諗住擺落pvp防守

想post 自己啲角色上黎請教下點樣組隊打公會戰，慢慢覺得自己公會戰效率好低，進攻得好差

有排搞

鷹盾直頭過分添啦，3星角色做到5.5星的野

剩係升s3就夠？
都係build 速》爆 爆傷？
係咪做到無buff秒光公仔同光法

佢會自己加攻 但無升技得80% 睇你投唔投資

順便nerf埋光汀果得唔得？
我有隻+15，一個s2打爆全世界，人地都無機會打傷佢....仲要識無敵 補血 攻buff......簡直cls
勁撚到無朋友，我覺得真係要nerf佢

即係要升s2同s3！？

80你覺得夠用就唔升囉..我自己整左隻60 覺得麻麻地 所以無升技 放置緊

夠唔夠秒光法同公仔

咁nerf3星角都正常
但依加係光暗角
Nerf到變垃圾 炎上都似

秒唔到 夠速就唔夠力 整到四不像
睇下有無其他巴打用緊既share下stat

我都係擔心依個問題⋯⋯
因為我隻25個情況係一模一樣，
話就話速影響傷害，不過真係無咩感覺
有無大佬有25同暗可麗心得

老實講如果有套百爆250暴傷 3千攻 230速既裝備 我都唔會俾暗可麗用
所以

咁俾咩用

親生仔 隊伍核心黎

暗可麗唔係用來秒光公仔
係用來廢左佢
公仔無血會自動出s3
打夠7成都夠
之後會隱形
對面無aoe角佢都企得幾耐下

光敏從來都唔屬於神秘抽產物,NERF到變垃圾都唔會炎上。
有得光敏係手的一定係平時月光抽番來。
有退貨系統的前題下，炎上的可能性唔高。

至於光法同光公仔nerf左會炎上？
大佬果堆靠呢兩隻上位的玩家一上埋天堂無影響，
果班大佬肯定預左呢２隻會被削，肯定諗好左退貨之後，
提升另外預定兩隻角色。你估果班人真係靠錢打上TOP50咩。

相反的SG唔NERF呢2隻野的話，肯撚定2周年都無機會出現。

認同前半段光敏果part
不過佢攪神秘抽既角真係會俾心嘈，神秘pool同限定pool擺明係俾人目標性咁抽果隻5星......
同埋有光法光公仔既都唔一定上左頂層，好多都仲係中游......果班真係都未正式享受到課金既成果就俾人nerf，如果唔係咁易賠償番少少既話，實俾心插硬.....不過我覺得佢都唔會點大力攪光法同公仔
始終今次擺明針對光敏，其次係5星光奶都好大機會

Btw，我都好想佢nerf埋光法同公仔

如果係咁用既話就真係睇定d先....
始終黎緊出暗賽西，跟住月尾又唔知佢nerf邊隻.......

新手想問下光汀果玩咩裝?
岩岩抽倒 唔知升唔升佢好

其實神秘抽即係光暗版既新人物pick up姐
點解會諗到咁複雜

佢咪試下nerf公仔光法
我會棄先

我諗到既係，如果佢nerf 光法/光三眼，而nerf到太差既話，會做左個唔好既先例。即係佢日後可以出隻角時都出到好勁好屈機，吸引到好多人課金追，然後幾個月後就nerf左佢，再出過隻勁既。情況無限loop

比著我，我都會棄，話曬有課金追

咩裝都唔好玩
果幾十枝人蔘投資落其他度，會開心好多

光敏：依度我頂住，你地快d走

光敏個無敵加免疫...見親都唔想打

我見到D坦隊 完全冇諗過去打

打撚完又復活 打閪咩

啱 你一開始岀到咁勁 都係想引人抽姐
但你過2個月就nerf 同呃人有咩分別？
無記錯日本好似唔比nerf課金寵 咁sg應該都無打算理日本市場

nerf邊隻都無所謂
仲好可以召回玩暗刺光女僕綺世

要怪就怪出光法同光公仔既人唔用腦
我當初都有試過課金追光法，結果抽唔中
光公仔我知佢勁得黎重要好過份但都無追

你問我 雖然我無呢2隻角，但我覺得就算有，我都會想呢2隻角比人nerf，佢一係就繼續做壞隻game，出d重勁過呢2隻角既新角，一係就襯早返轉頭，比人炎上一次，nerf哂2隻角做正常水平

講真果句 一日有呢2隻野存在，有佢地既玩家，都唔會覺得有咩角色係勁

你唔NERF 你唔出勁過佢就引唔到人課
跟住越出越撚勁 膨脹得越黎越快
隻GAME就會得返課長互片

咁搞法 2週年都唔知有冇
你地慢慢光公仔打撚飽佢

岩呀，會變左其他遊戲咁
期期打面 期期出勁過上期既新角 加速遊戲死亡
我覺得班製作人既然有打算整到隻game玩十年廿年，點都唔會死係呢樣咁白痴既野手上

最錯就係一開始出得咁撚離譜 加快哂個進度

光公仔呢個程度既角色，我覺得無論咩進度都唔應該出，根本痴撚線

仲話NERF D 低星角
如果D 低星戰神比人NERF哂
入左養生期 D人走得仲撚快

的確係
唔係勁 我都廢事追
其實一早就唔好岀神秘抽啦
暗賽西又勁
又要迫人抽

俾著我係官方 要nerf光法光公仔可以直接加強免疫
免疫可以改做一個「高級」嘅buff 只要呢個buff存在 其他buff就唔會畀人清
eg光頭3技命中一隻有攻buff有免疫嘅角色 該角色只會被清免疫
噉樣改 光公仔首輪屈機係無改過 但係續航能力會低咗 唔至於上任何buff都無意思

第二個方法係加強光爪或者推出同類反debuff角色
光爪防暈防訓教 但係血好脆弱 喺反彈燒傷之前已經燒死咗
仲要衰在光爪反彈嘅燒傷/流血係計光爪嘅攻擊 所以堆全血亦無意思
比個被動佢降低自己身上25%持續傷害可能好啲

目前用來反光法光公仔最佳武器係抗性 夠抗就傷你唔到
所以有一隻高抗嘅清debuff人就相當好用
比如暗貓 火汀果 都係天生高抗嘅
就算人哋掛幾十個debuff喺你身上 你一嘢清走 又一條好漢
先後手殺人一樣玩法嘅啫 人哋用個位放一速 你用個位解debuff 好公道

法官大人，我反對
依兩隻野食完我人蔘之後就喱左入倉，無再出去見過光
我真心覺得依兩隻雖然係勁，不過唔一定要玩佢地，仲有其他好玩既組合玩法.......
所以出於私心，非常想今次有佢地份nerf。召回番d人蔘......

Btw：因為無認真用依兩隻，所以pvp一直低分守門

巴打有見地

dizzy咪又係毒瘤
一人一隻咁解姐 不過唔包最近加入既新手
如果佢想有新人玩 就要做D野俾新手對付dizzy
以SG一向做法 最正路係出隻新毒瘤

睇死垃圾SG唔會nerf光暗5星，buff 光大波就有可能，咁光暗5星就夠balance啦

dizzy已經算好少少
佢係多debuff但係d debuff唔會令到你隻角色停機，變相你搵隻木奶/火奶果d用免疫裝入去已經可以救你全家

但係講照光法係會暈加勁痛既燒傷同光公仔係識del走你d buff再訓你教，層次完全唔同

有齊腳都玩低分守門員係咩玩法
巴打你本身就hea住黎打pvp

on9 買個AC包家宅